# Conclusion

:warning: Cela ici est beaucoup plus un **disclamer** qu'une conclusion.
Mais je tiens evidemment a rappeler que tout cela est de l'humour, qui n'as absolument pas pour but d'offenser qui que ce soit.
A retenir que cela n'est qu'une idée générale très pessimiste de la communauté fais par un utilisateur lui-même qui m'as donner l'idée pour ce site.

[Vidéo d'inspiration](https://www.youtube.com/watch?v=cC1CqyCN9Q0){ .md-button }

J'ai principalement traduit la vidéo en français et mis en site.
J'ai également utilisé quelque pages Wikipédia pour la partie Linux (pas très fiable je sais).